[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5519)

睇死條仆街唔撚開

推我

Post都開撚錯 p牌

佢開錯

真

AC個葡仔前鋒係咁25俾對面隊葡超

黑撚到996唉 針

3個po

AC米蘭全隊空難死啦仆街

又食Ｃ

利阿大7-5

推this

阿仙奴 熱刺又中
死撚斷atv
日撚日入波post咒7你降班傻系隊

屌你老母閪有無咁撚絕呀

切爾達用個口踢波

追返球啦求你

巴塞整多粒啦

想輸半都唔得

巴2:0

封？

...1蚊都唔比返我

輸一世啦

巴GOAL

垃圾切爾達

小花

疤 goallllllllll

疤入多幾粒

切爾og

戰神卡..

慘 咁比人絕殺

紅左特別勁?

紅左照入

都係靠美斯

上盤手足補個主ng 減少心臟病發機會

切爾達特別廢

疤狗頂實到尾派夠1000 屌你老母

ac快快手入多粒啦

天無絕人之路 巴2:0

慘撚到仆街

兩場輸半

中

lm

Me

我了 狼堡手足

我了莖莖

頂到

留名

屌佢老母臭閪成班都唔撚柒識射波 12 射1 中
屌你老母衰撚個啲小學生踢波仆街死啦冚家剷

有！

有

你買２場２。５Ｂ咪好
一齊中

我了

美斯真係外星人

多謝巴打

求派

真？

LM

切爾達特別廢姐

望你回血

莖莖 加油

頂到尾 完場即搵人派

屌你老母真係成班食屎

好

有嘅有嘅

ac快撚手啦

落力叫了

唔死都冇用呀AC米蘭

球玉美欺負碌到

7-2

屌你老母咒足你成晚 仆街冚家剷AC米蘭

但咁那大雨推右爆個下都cut得返咁入都算係咁

我

利阿大7收錢算

個葡仔前鋒真心好撚25
又同對面啲鄉里有講有笑咁

有無人報告下疤咩情況

切爾達應該都會紅一件

邊邊晉

包包呢

好撚大雨?

戰神卡

2:2先

0:2 冇變

無睇

Cash out 完輸4K 場場都比人絕殺 你玩埋我個份

完埸呢條冚家剷就空難死㗎啦

踢成點

ac贏都唔得

靜啦

球證又食角 咁都睇唔到

唔撚係呀
阿狗出線

切爾達咁撚樣打多2個都入唔到波啦

咁咪好囉 輸多兩粒啦

屌你老母ac嗰個係咪你老襟嚟㗎

2:2未

大雨到咁撚樣仲要猜波D西班牙佬諗乜

呢到大把人屌你

到底有幾大雨

靜係見到你屌

真 連切爾達都猜 唔知做乜鳩
又唔係好波過人喎

屌你老母AC米蘭輸柒咗佢啦

疤個場大雨到咁點入波

食左外賣兩日扣番個本正數400k

頭先話派好撚多人 依家無人撐我

Ac比多粒開2.5大啦

唔係好明個教練諗乜
好似羸緊3粒咁樣踢
完全唔著緊
宜家又中路尻吊波入去唔知做乜

不如派我 得我睬你

0:3

03

我疤

古仔中柱咋

含撚啦切爾達 打多個都俾人入

3:0了

我疤繼續

熱狗臨尾加時12碼
陸軍加時96 但係97入波

炸左好似

唉屌輸左利晉 好彩巴生性

傻架？ 疤客場打切未贏過盤

Gel 咪煩

越？

炸？

美欺真勁

應該炸

中啦巴打

係 越左半個身位

me

不要說了 1分鐘無左雞

唔係烏龍咩

個頭突左出黎啦

炸左

炸

屌 我疤炸乜尻

炸完？

0-2

球玉

屌 又手毛越位

實有得再入
切爾達好快打少件

炸完對家

講緊第三球啦 ching

莖蛇

切爾達快手入禁區球證就俾12m架喇

點解美斯仲咁認真幫疤踢 早幾日仲講到有你冇我咁

個黑哨球證黎

我見球探show第三粒烏龍

踢少2件都好似半一盤咁

有無人有link 比我

打多件姐
上半場D波經少左好多美斯了

黑哨無所謂 買中就得

我全買細賽事下盤 睇啱半場＋0.5轟落去 好易贏
本身入50k黎追40k
依家竟然兩日翻左10倍

派得了

屌你老母冚家剷全家死中武漢肺炎AC米蘭

連C!

大風到呢

美斯女人型

古差d入

屌你老母閪甲啲var真係黑撚到
早兩日手臂無乜展開判手球入球無效
呢球無越位var唔撚睇
利申：無買入球大

孤單蛇無搵你？ 仲食外賣既？

敬業

角球雨

7C!!!!!!!!!

Now幾c

點樣冇越位....

Lm

收手啦咁

巴6

3連角

唔係7咩?
SOR

6

巴狗個角盤得+2.5 開硬細？

美斯成半個頭突左出黎喎

巴塞都斬波啦...
切爾達都諗住猜入去

一日唔比cashout咁多 已經一日cashout到盡...

痛 一野撞落去

有越位？我睇佢回播，有個後防同美斯個龜頭並排啵

驗眼啦...

本身8c 食左兩角

又話好撚大雨既

係好大雨喎

仲有進攻方手球係唔理對手喺邊 100%手球

賭外圍既賭狗贏幾多最後都係會輸撚番晒

傻閪一日唔比cashout咁多，佢又會唔會一日唔比你輸咁多呀？

依場你唔補足5分鐘我當你黑哨...

主Ng

咪撚搵藉口啦 收啦

大雨到

唔清 睇唔撚到

A米輸埋

斬入去啦屌你老母

猜乜撚呢?

落到畫面都矇晒

垃圾A米

A米

疤上盤買主ng保平安

仆街疤比人禁住黎踢

問多你一次 孤單蛇係咪搵過你

對面咁多高佬

斬中腰波得唔得呀

咁先易打反擊

單爸揾過佢？

靜哂！

你問Chabb咩事 我唔知有無記錯 備左份了

咪燈...

古天樂勁左

切爾達攻緊睇住美斯係中圈散步好好笑

如果我扮仔女呃助養錢賭波 仲要啲資料係晒人手
我唔會夠膽死入黎囉

切爾達快d入啦好嗎

贏500k入黎拎優越感

半2全？

7777777

靜晒

6.5b@2.3 水泥gel

全2

邊條撚頭

2:2啦

呢個淨計防守定進攻？

both

邊個贏大錢咪邊個係 要孤單蛇認人

仲有20分鐘....

就2:2啦

孤單依家玩外賣?

唔關事

咪煩我

換走古仔 fati 唔想入波了巴

頂住

佢戒左賭

係 大撚獌

換走fati 仆街

咁都唔入

有冇補主ng

佢中咗肺炎

單單成日比人呃錢

切爾達中柱

切係咁落飛代表？

切中楣

888888
食c啦

結左婚要從良

以為主入得

買左no goal頂住ok?

點解角球仲要開短

有冇腦?

切爾達快和

佢而家讀書膽開膠po

呢個好似係英超先咁

0060買咩可以回本

落到底又傳返俾人
真係ON撚9

0060

勁左好撚多 有番利記個勢

巴塞整多粒

即係聽朝1點

去完拜仁勁左

屌你老母依件巴塞舊將收左幾多錢

有冇人組隊去kongU揾佢

0600 已經頭暈緊

咁都唔吹拖延時間

快d入啦Aspas

客

巴幾c?

99999999

得我一個on9仔要左下盤？

999999999999999

切係咁送禮

送角

得你一個叫

巴塞拿2張紅牌都夠踢

-1c

岩嫁啦 球證食左2隻 要送返啲角出黎

六點買邊埸

1張炸

唔撚明真係
西甲水準低到咁

巴塞快開0:3

我知

半2全10可以嗎

巴塞快開2:2

抵撚死
Ac俾人二比一

美斯斬啲波咁撚差嘅

有幾球角球爭D直入啦

你眼睏啦 訓覺算啦

咁試下兩張紅係咪真係夠踢囉 我無所謂架

有啦 放心

佢似射龍多過斬波囉

無啦
巴塞心1諗10打11對面都成隊屎咁俾你入多1粒有乜所謂

你個名

2:2我即刻死去訓

有就真係好正氣 條球證食左兩角

咁快手2:1

切爾達唔刷角...

中間成堆人都要中間猜入去

半2全9 就係差球證上半場果角

送12m畀佢都未必入

似仲有粒喎

真
成隊廢

試下咪知

第一次覺得巴狗正氣 打少個都上盤刷角

咁都吹犯規

不如講句多謝切爾達送角

保守估計 1：2 9c ft

想知進取估計係點

又係依條撚樣

刷多角就講啦

12碼？

39:40 20c ft

9.5s震緊

自己COOL波COOL唔穩就早D甩啦
爭D搞到龍門傷埋

10c好冇？

無啦

艾巴痴撚線 咁樣撞埋個龍到

進攻犯規

嚇死咩 買左no goal

收晒腳啦
黃牌俾錯左

應該中位數 球證買左角細

派我

見球證拎左張黃牌 但兩個訓哂地 又唔知比邊個

個勢衰啦

屌你老母無人迫你你都要交後

唔好再送角

好似比高文

支持

西甲真係撚屌黎

好彩佢收到腳
唔係嘅話個龍門下巴無啦

準備

Rich到

冇了 恭喜疤菜

路！ 屌你老母

lmlmlm

求中我

美斯冇心機踢

佢不嬲咁

okok

對面11個都無心機踢
唔怕!

好肉酸啊

10c

10？

10C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

101010101010

終於肯斬角球

10

是但一隊入多粒

咁撚易又送俾人

美斯面前失球 追都唔追下

疤條友控失控出界

羸緊2粒點解要球皇追?

唔係可以點 恭喜切爾達淨係輸兩粒好叻豬

打完傳說 依家咩環境

佢今日算係咁啦

但呢球又走去迫 諗唔明

20穩陣

又係成堆人交中間

等你派

莖巴派我

全世界準備lm

恭喜疤又恭迎切 咁你係恭喜邊邊

留哂啦

你派我

等gel

補5

both la 求其啦屌

咁撚耐...

勁到 我冇錢開飯啦

又補少左

屌補5mins

放心

邊個贏錢唔派俾夜曲就代表波po無愛

準備派錢

準備靜候佳陰了

邊撚個係夜曲

仲追擊緊

有性無愛

gchi

補5一定猜到完 5萬巴可以準備抽

得架喇

屌 話左用一世時間狙擊佢

伊巴心諗：你班垃圾，我唔出場連場波都輸埋

你驚閪咩

輝輝

A米廢到歐洲賽都冇得踢

切爾達打多個都咁撚廢

六點果場買咩好

驚到訓唔著...

乜撚嘢夜曲 lol個隻？

不嬲都廢

Miss u

抵撚死喇呢對冚家剷

嘩 莖莖！！

一齊狙擊外圍狗好唔好

你扮閪咩 你驚就唔會去打傳說 一路mon住啦

屌你老母ac米蘭

夜曲 (P)

定啲嚟 就快完

屌你老母成堆人肯中間唔撚分邊班死矮仔

咩料

兩邊係咁送角

仲有兩分鐘 頂住呀

打多2個都羸唔到巴塞啦

就係驚先去打

主中柱 啱啱

邊路唔斬 中間猜猜到失 有冇再弱智d

唔識佢

今場波啲甩漏多到...

你咪煩 而加你肉莖重生喇

派我得唔得 西維2jump死

係咪準備抽
恭喜

快撚啲完啦 no goal就頂唔住

屌

個蘇亞雷斯廢撚到

唔好

莖巴我了

頂撚住阿

唔撚係呀

0-3

巴頂實

留ac 我岩先贏左少少派你

屌你臨尾先黎3:0

0-3
2.5大收埋，正！

其實都已經算打多兩個
美斯係中圈散步嘅

舒服

炸唔炸

0:3!

嘩屌你老母依家響機嚇得我...

03⋯⋯

派我 ！！！！

典解咁我揾ky

0:3 goalllll
2.5/3

0:3 靚呀

好撚在唔炸

0:3 你gel得未

穩gel lm

屌3s強行走盤

8.5ng

派me

球皇話過就過

莖巴 穩陣

等左咁耐終於肯入

絕殺no goal

屌 又爆2.5/3

報佳陰未

穩陣啦

蘿白頭都入波

見啲手足賭外先贏錢 馬會仆街
無理由我唔撐人賭外

巴-1@1.84時買入 易到

對面太廢

有無抽獎網

出水啦 屌

抽得

堅阿

勁到

角

屌 又中

上年護級隊 咁上下啦

咁屌鳩啲艇

抽me

抽閪咩 你派我好過派cdrom

勁

巴塞再次證明 人多手腳亂

後悔冇買巴第三球

可以

上年都迫和到

有冇苦主買切2達一齊jump

派埋我

如果唔係食2隻

lmlmlmlmlmlm

rc 少左個鬆動d仲好踢

hello

差bb

貪心輸兩注

6點都咁旺場

希望中我

咁撚柒既野咪講啦

唉

莖巴 派我

A米12碼

唉 信左差狗切2達地獄主場

l m

靜候佳音

成班mon咗幾耐

高水深盤都開到 勁阿

針

連針好多注上盤 呢注止血

你晚晚派1000都可以keep住咁旺

2隊都各中一次柱/楣
都注定爆NG..

咪信佢

唉 我跳樓算

貪心輸10.5b

臨尾先黎爆

掛住睇巴塞唔記得買加時入球大

冇人派等jump

太小心換走fati就冇追巴ng

88

佢啲戲好屎

莖候巴 比我中番次得唔得

算鳩數啦 無心情睇佢 累我輸左6k

中我啦 已經針左下996

旺旺個Po先

最應該派係佢

希望

路狗唔派講唔通

莖b派我食餐飯仔啦

莖巴 抽中我一次得唔得

排未

佢派閪咩 買撚左首期

我都未中過

佢買50000一注

買撚左第3球 由炸果球睇到完場前先入

唔好講咁多 買埋自由盃就預備換衫去踢波

莖巴 希望中我

海之戀注

有陰訊未

cls

派我未

喊你老母

買細左 我買得半客好似蝕撚左 頭場啲波又玩鳩我

大家等等我 好撚多人...

凱旋門注

4.幾倍個陣心大心細緊 最後冇買到

LMLM

求派
呢兩日西甲上盤輸到仆街

好
希望中啦

MEME

唔抽cdrom啦

莖巴賭疤高水過顯心星1.2啦 抵玩

頭10 skip cdrom 你識唔識....

乞100

莖巴 我等你

我呀

大家等等我 好撚多人

咪咁 針到仆街

等一生都等~

齋抽最初果堆啦

lm thanksss

屌 過關斷曬1關

頭十

lm thankks

你唔skip CD-ROM 我轉狙擊你

Sure la 都好多人

貼疤個注啦

0-1嗰陣lm嘅算啦

唉 寶寶很苦

唉屌佢，我半場0.5大
佢fake咗球，正仆街

你頭十skip cdrom 再內定我 洗唔洗捉住手幫你

10 1 8964$

一陣夜曲又唔滿意 老屈我內定

狼堡個半場仲未撚派既喂

好波

你個死職乞！ 仲要人內定

話說點解唔見左黑單既

佢上左岸

睇下佢有無打緊機先

派你老母 識你老鼠咩

贏夠

派死基層1個1皮

問你老母咩

ok

你

唔撚要！

屌你老母啦 甩P再問我老母啦

我係死基層

咪撚鬧我老友

個個都5皮疤

聽到有人叫我

12m大7輕鬆準備收錢

抽中169

5餅2魚

好！Tg！

我！！！

咁豬豬點算

呢個富婆黎 唔計

想問下邊度得罪你？

你撬走豬豬個長期飯票 小心俾人話你妖婦

屌你又知

又改圖

內定左 你咪煩

個P牌得罪我

佢三心兩意 姣完一個又一個

認起你句邪花

169 你個賤人

Audio?

尾數鳩買，大家晚安

有冇人派我連針幾注

咁唯有係咁啦

講真話都唔得

lm 我豬6k我要6k就夠 收到戒賭

me 長派長有

派完輸到依家

有料呀

路大王都信 你地返去驗腦啦
死基層

AC射咁撚耐12碼

咪踢爆

珍 路b又成功撚狗

等賭英超算

咪煩 有冇女介紹

豬豬

豬豬啦 同佢smoke完 插到佢閪爛

食咗啦

尊重少少叫返路狗🙏🏻🙏🏻

幾多分 好唔好屌

尊重啦

巴10隻角都仲未派 做乜撚呀

可以同路路做襟兄弟

屎x瘋

太瘦不了

係呀啲邪花好毒

咪啦 佢生花柳 成身粒粒

想屌

屌你169 個臭差又出賣我

而家派角係特別慢 even有即場都係

AC係咪可以射到6點

走肥啦 呢件重磅野黎

ac對家炒未

基本

為搏紅顏一笑 淨係個句我都廢事講

玩左幾多q?

唉 有異性無老4

5

下 上次廢馬比佢騎好撚爽喎

我啱啱手賤第三球豬哂戶口啲錢
你叫我做咩就做咩，跪求

你好 關我撚事咩屌你老母

鄧不利多用黑魔法搞到你咁

自拍po上黎有無膽

Ac missed

Upload自己10秒奶地下 再考慮

我都唔知

Ac出局啦唔該

重心 奧乜9 50k

師兄 求派 豬到想死 學費都就推曬..

事後個盤骨裂撚左

屌你A米真係玩到唔踢歐洲賽

ac 又斷腳

收到

絲打？

好！

對面都miss

死基層lm

拎學費賭 快死啦

死緊 多謝你

鹿會唔派等咩

米蘭連失2下12m

絲打？ 可以係張紙寫user name + no. +今日日期時間 selfie 唔出樣？影就即派2000

係

等系統維護

做我條女日日比錢你洗算啦

我想睇個閪 樣都唔出邊有2000

Ac射到龍門啦 不過射失

真係好撚廢 驚輸就咪撚做莊啦

射到出年

又哄女上床 媽的貢丸..

屌你老母你有我仲周圍識女 你仆街死啦

射到龍門 但兩邊龍門都射飛機

A米果場係咪黎搞笑

第幾輪。。。

莖巴去左邊

瞓覺鳥，瞓醒睇下射完未

留tg 5mins 內

係咪夾埋射失咖....

Ac場波黎搞笑架喎

屌 仲唔係內定？ 屌你老味

準備12

又係169

0600有無水

真係169

A米癲到

屌佢老母 想識女都唔洗內定牙莖莖

我唔識嫁wo..

又係條撚樣

我好耐冇抽勿屈

唉 我派左1691皮啦

突然死亡死條毛

tg?

又係咩意思?

你咪煩

兩邊夾埋一齊射失12碼

岩先路狗派左佢10000.....

佢已經有一皮

0600 主

收皮

佢女黎嫁咩

你比我

尊重🙏🏻🙏🏻

咪信啦
2000唔拎去屌女叫雞？

係咪真呀

路狗玩膠你都好信

屌你老母1.7A米晉練心練到

你擺上黎呀 快

有圖 2000$比你

169收收埋埋條數好過去賭同打工

講真?

Ac米蘭晉級

真心癲

抽多次 派我

唔係 中佬黎

佢撚鳩我

垃圾波唔再買

你派左佢?

中1皮仲唔重抽

好假 明做比佢

0600主定客 快

米蘭場波12碼射10幾輪cls

冇

你講有我就抽過

冇 你派169啦

撚？

主

再抽！！！

冇呀 路狗個1皮派左比我

你分身?

有冇單身絲打等錢洗 留tg

射左13輪

G持

169 啲咸濕gif爽唔爽

上面有個好似2k會貼閪俾你睇

有咩咸濕野

你留tg 我俾你睇

好慘，輸錢都慘咖啦，你哋仲要撚鳩人放selfie

你派佢啦我冇

我貼左tg link 架

留tg 我同花仔日常

佢自己肯影都要驗腦啦

訓醒收錢

真係走投無路可能都會搏你哋真係畀

我要驗

唉 波po冇女嘅 去第二度搵食算

咁咪貼個閪上黎睇下有無人派 盡地一鋪啦

我介紹

做咩又想喊

祝中

佢貼自己個閪我派佢

記得貼link，唔好放圖
一陣檢舉到冇得留言放telegram

喂莖莖

你哋撚鳩我

雨防巴

同路

好耐無見你個名

169 仲要唔要 好撚慢

xx仆街

咁了撚

竹筍形雨房巴好靚仔

佢留左tg啦

佢貼左啦 佢要呀 俾佢啦 就喊啦佢

派你 留馬會ac!

加左佢啦

唔要俾我

你快啦 要人地等 你個仆街整喊人

我呢

屌你唔加密

你豬閪

你精蟲道友樣 收到絲打個閪記住貼上黎

下 我私食

找數真漢子

留tg

無我份

派我?

想識你

太刺激 晚晚咁樣頂唔順

巴打好波 追返輸嗰啲未

咪玩

派畀個仆街 人地份身家本身就厚撚到唔似樣

都唔派畀d輸到仆街既巴打

追返些小

派10 個100唔會好D 咩

我問169攞算

老友 我聽日有必中 pm我

試過先知

乜野呀 話左鳩噏169 無收路狗個1 皮囉 撚幾句又當真

屌我抽...我本身都唔撚知佢乜人

我有錢就唔洗中秋都要翻工

關你撚事咩 你又知人身家厚 你又知人冇輸

叫佢拎返出黎我無所謂

老馮派咩

10個100太煩 要入10個

點撚樣pm 你

又教人做人 呢啲撚樣煩撚到

我有佢tg

唔好咁樣衰啦
抽唔到咪自己正正經經贏囉

5個200 囉 不過算又唔係我話事啦

原來派你會變波po 公敵

CLS 講下意見又煩咩ON9

人哋鍾意點派咪點派

Giveme

咁你想點？又教人做人 又唔到你話事
下次好運啦

又唔撚佢派 到抽中佢又會話抽一個好喇

唔係你派就收聲啦

屌 我係覺得大家JUMP 到仆街100可以起機姐

女人係原罪

100起到機 你派過10次100未 入都入撚死你

Jump到仆街 用100起機？ 痴心妄想
你學莖大注就起到機啦

我淨係派比女 吹？

100起機
咪撚玩啦

就係中意你夠老實

得啦得啦

你就係咁撚串

100 飲個早茶就得

我派左gg4k了

亞盤都買唔到

你真係女黎咩...

拿 下次到你贏50k 咪可以10個100 囉
你得架

買盤都買唔到

仔黎 我先係女

山度士12碼

Real 你叫佢錄個早晨俾你聽呀嘛
蝕左

咪撚做9我老4 佢會喊

半大-1快手

仆街

山度士入波
0:1

又屈

我想講既係大家一齊分享好似開心D 我無教佢做人 唔輪到我話事 我都唔知你JER 鳩我做乜

屌 蝕撚左

算啦 大家唔好嘈

人地風紀黎架

聽日再嚟過

道士

0:1

你講野柒呀嘛 你都識講唔到你話事 你就過主啦
無人有你咁大愛想分享喜悅呀 訓教啦

點 你柒完未 係咪要內定你先開心

屌啦 仲黎 我玩返200 算

眼紅人地抽中 quit囉
路狗都話左無派10k 你屌人先做乜？

老友 我驚你聽到扯撚住訓唔著

CLS 有病?

你傻？ 200$點追數

屌佢老尾叫佢錄音即刻唔理尻我

聽日我都入注大既先
中咗再派
169成堆圍撚哂爐
無得同佢吵

夠啦

笑撚左

169 把聲好好聽架喎 唔後悔？

係呀 你開炮屌人先 又話人地圍爐

屌佢老尾派完無影 我永久black list 唔派佢

抵

講道理 你做咩屌9人派佢唔派其他人先 人地唔撚中得 講到尾你眼紅

如果收到把男人聲 你會點？

有冇真絲等錢洗呀 好想派錢啊

兩樣無衝突

笑4

姐係你地撚尻我

肉酸狗

我男兒身女兒心

你留tg 小妹錄比你

半大收

係唔鋸阿我認 係中件仆街先唔鋸
你話派畀輸到閪咁既師兄都話
有條友講得岩 自己驘好過

black list 算

半大

屌你老母1:1

奧林goal!

你知人地無輸到閪咁咩？點解你可以一口咬定 169 無輸？？

似你搵撚含咩

得 咁以後派係咪要有輸錢飛先派得 你話係就得

老友 有無故仔聽下 169 咩事

你搵撚含都未到我搵啦 激到馬上瘋咁 眼紅人地抽中 死傻閪

以為你死撚咗

哦 原來假派狗

你知人地無驘到傻咁咩？點解你可以一口咬定 169 無驘？？

老友早晨 琴晚輸死點部署

咪撚核突啦 你又知人地身家厚？
真係要去狗會拎份記錄旁身
比人抽中都可以話比人知我輸錢唔洗比人屌

我唔知 所以我唔會立亂屌人喎
你啱啱個個reply扯晒火屌人 你搞笑呀？

得啦 咁以後內定薯條算 定係你都輸到仆街 最多內定埋你

駁唔刀

點敢話事阿我
你地派咪你地揸旗
我派咪我話事lo
我就係要派輸個堆

咁你屌乜姐？

咁你岩先出乜撚野聲呀 扮大佬呀

笑撚咗

邊個先係風紀呀 你啱啱咁燥托鳩咩

屌你老母又唔中我中隻臭雞 鬧臭佢先

啲職乞都係麻撚煩架啦

想打

屌你 派鳩左啦傻閪
遲派jer到成隻狗咁
學你咁 輸鳩哂又借又賭屌人停賭吹水 好撚勁wo

屌晒你地老母呀 搞乜尻呀

我冇jer莖巴

你條撚樣黑仔 中169.....

幾時都話派真係好撚多塘邊鵝

唉屌你第一關就針

上次單單派完我之後發過豬頭

力頂 半2 全2

紅顏禍水

屌你個閪 原來閪單d 女黎

早晨，一起身就輸錢，on99

997

下有咩問題 係派比女 吹咩

得罪到唔得了